\assignementTitle{Complete cleaning}{10}

Возможно вам надоело решать вспомогательные задачи. Обрадуем: теперь вы готовы решить изначальную задачу.

У вас есть $n$ роботов, они двигаются по траекториям состоящим из $m$ точек каждая. Вам нужно убрать как можно больше мусора используя роботов, но вы очень сильно дорожите своими роботами. Поэтому вы не хотите, чтобы во время движения они столкнулись.

Таким образом, вам нужно вывести минимальное количество роботов, при котором можно убрать максимально возможное количество мусора.
При этом выбранные роботы запускаются одновременно и не сталкиваются друг с другом.

После достижения конечной точки робот моментально исчезает.

Касание (расстояние меньше $10^{-6}$) считайте столкновением.

\inputfmtSection
\threeitems{В первой строке три целых числа}
{$1 \le n \le 20$ - количество роботов;}
{$2 \le m \le 500$ - количество точек в траектории каждого робота;}
{$1 \le k \le 200$ - количество мусор-точек.}

В следующих $n$ строках по $2 \cdot m + 2$ целых чисел: $1 \le radius_i \le 10^9$ - радиус $i$-го робота, $1 \le speed_i \le 10^9$ - скорость $i$-го робота и $m$ точек $x_{i,j}$, $y_{i,j}$ --- $j$-я точка траектории $i$-го робота ($1 \le i \le n$; $1 \le j \le m$; $|x_{i,j}| \le 10^9$; $|y_{i,j}| \le 10^9$).

В последней строке заданы мусор-точки ($2 \cdot k$ целых чисел): $x_i$ $y_i$ --- $i$-я точка мусора ($1 \le i \le k$; $|x_i| \le 10^9$; $|y_i| \le 10^9$).

\outputfmtSection
Два неотрицательных числа - максимальное количество убранных мусор-точек и минимальное количество задействованных для этого роботов.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 3 2
2 1 0 4 0 0 3 2
2 1 -4 -4 2 -4 4 -4
3 3 4 -6
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1 1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 3 2
2 1 0 4 0 0 3 2
2 1 -4 -4 2 -4 4 -4
0 -3 4 -6
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2 1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_006}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_006}